黃國禧撩到沈大師扯火

塊面黑到

最尾2分鐘 精彩

恰鳩我

黃國兩兄弟成日串鳩大師

真係兩兄弟？

兩個都面目可憎 串9師父

佢識條撚咩，想用大師上位行撚遠啲啦，冇人識佢呀

留名番屋企睇

沈大屍😹
有d明知個市點走
為左自己既生意
就調轉黎講

其實整番個財經吧既德尊鬥大王應該都幾好睇

德尊鬥大王
不如哈林鬥庾澄慶

沈大師系拯救散戶既大英雄
吾准你地甘話佢

左邊2個主持仔 右邊機構性投資者

冇股票佬

咁就3個禮拜了

多謝大師

大C今日個樣

完全搭唔到嗲

冇聲出既

塊面閪黑

冇左既